見到車路士一字排開，其他隊球迷有冇一種酸溜溜嘅感覺？

利申：好酸

老鼠請入，我齋針對你呢隻圖都唔識貼嘅弱能車狗

見到車路士一字排開，其他隊球迷有無種酸溜溜既感覺！？

咩話，半場 3-0

2憶大軍呢

咪炒撚伯住，冬天仲要擴軍

3:0

冬天會有多兩億

諗起都酸

唔輸邊有錢買人

林蛇暗黑兵法

嘜話？車狗兩億大軍 0 on target？

車路士要唔要冠軍球員梅斯達菲幫幫後防？

下年要幾多億先夠?
暴發戶始祖

炒咗林伯就夠

起碼一個double啦 我轟唔會簽埋d不知名嘅垃圾

冬季加碼 3 億先啦

係咪老鼠逐個 comment 負皮，好勤力

炒左摩狗就夠,炒左保亞斯就夠,炒左干地就夠,炒左沙利就夠
高質球迷

又係到自欺欺人

炒呀！！！！